一口氣整咗幾張文宣 聽日一齊衝爆佢

文宣在此 聽日一齊衝爆佢
香港人 Assemble!

額外資訊 英文版文宣片

衝爛佢呀

聽晚7點中環遮打見

同路人推呀

會到 其實好驚有人唔知

推

香港人權民主法案集氣大會

日期：10月14日
時間：19:00
地點：遮打花園

感謝
借比我周圍貼啦唔該你

究竟勇武仲係唔係唯一方式抵抗?

任用

巴打都整得好靚

推爆佢

推爆

推推推

Tui

記得帶走所有場地物品

7點 遮打花園見